[OP5]有冇方法改左相機內相簿，唔用原生個相簿

原生相簿睇相，好易唔小心刪左d相

咪撚戇鳩啦 dl 個quickphoto咪得